放棄嚕

對唔住 我放手喇

.